[廣陵王星運明爵] 四月五日田草十場賽日討論區VI

馬PO精選又勁中

Lm

[廣陵王星運明爵] 四月五日田草十場賽日討論區VI

馬po精選好野

吊你老母 輸死人咩

平海冇前四dllm

幫朱蛇打打氣 雷神騎王

精選又JUMP

今日D又乜撚野馬嚟

尾場買廣陵王可以撕飛

蔡頭快手死

容癌孖寶鳩撚到

場場買少隻

想訓都嬲到訓唔著

廣陵王點算

5/4 馬PO 1W3P精選

R1 十二馬 (Win神Ho)，P $12
R2 鎮山寶 (金仔)，輸
R3 添滿意 (福逸)，第4
R4 三圓䮭路 (23_香川真司)，第5
R5 任我行 (蝦)，輸
R6 霹靂狂龍 (Bogo)，第4
R7 常感恩 (poli)，P $17.5
R8 影疾 (Eriksen)，輸
R9 駿皇星 (新力必)
R10 好運 (phone in)

W - $90，P - $181.5
總 : - $271.5

遠遠墜後 睇唔到邊隻笑撚左

基哥呢個標題好衰

史

尾場大仆街頂磅大熱門 不了

馬po精選伏撚到

田雞次次都十幾疊衝出去幾驚頂唔到

格離呀蔡po好撚仆街

無心睡眠

垃圾必

厲害

呢期唔得喎！

今日成堆人一齊柒 無事

拉西輸左騎皇ok?

屌 度溜左嘉應喺外地試過大瀾地贏人地9個狗位

金仔有冇跟

得兩個中

佢係咁先得架
佢係入面塞下塞下仲衰

Diu

多謝連巴 I love u

中$29.5 P

又係衰家食尾糊？

小兒麻痺

隻發財寶冇力嘅

一人一隻無買到

廣陵王夠唔夠超

3

守尾門，我要W呀

當個個都以為雷神收皮嘅時候，佢就會跑出
尾場 廣陵王

邊隻

唔會連獎金大王都放到下嘛呢場?

反cup

Jenny中冷

今搵平海其實輸咩

其實係shit恩

雄星 黃俊...

四重彩複膽命中率接近五成

平海頭四都冇我真係唔撚識賭

7 9fatfat

輸個地

有冇人今日一場都無中過

今晚又要挨活仔啦 屌你老母

你老母必狗我孖寶大注叫緊標題馬兩隻

場地

我一個月都無撚中過啦

老馬小子去唔去馬

訓撚醒
原來夢是真

潘頓唔去

我 仲要追數入多2K 輸鳩埋
成日輸左6K 咁滯 好撚傷心

笑撚死

好運

下場買咩

冇呀
下半場我睇馬冇參與

落雨唔買龍船都唔知買乜好

廣陵王點追

見你提過呢兩隻馬先開

塞車個 risk 大
要睇雷神發揮
但咁既賠率，我就唔會搏
最多拖腳

比我過條Q呀唔該

隻馬唔叻

大摩

今日黑黑地 狂燈1.x 燈晒

Bbb

紀利雄星

9有冇機會

今日 7 4咁旺 唔度了 尾場得番10蚊賭數字算

你肯勤力睇replay 就知隻馬唔勁
係d 數據睇落勁姐

連巴永遠都關鍵時間救我一命

你鍾意上嚟攞彩咪比你攞下彩

田草尾場撚左幾次狗
我就不了

尾場買咩

沙田尾場月黑風高

日馬潘頓就係撚狗

睇馬仔算，今日豬得好橙

容癌三寶啦屌 又利放

唔撚講你知

唔通容3w
加埋隻星運薛恩第2
咁樣試下

完全唔值1.5

我更想知頭先鎮山寶輸咩

容叫兩飛

輸到仆街

好想all in

好運會唔會冷得濟

星運明爵d西馬留返俾你地

田雞

勝賢 唔買無錢收

上場弱組贏到咪熱囉

下期想開咩標題馬 好好利高好好彩彩 ok?

彪哥出埋尾場比大家追數

標哥就Sick horse la

添好運退咗役啦

贏咗真係要收手 唔係又輸返

極速王再出買身家

OK

唔好搞我潘ok?

加州以外我乜都冇所謂

容癌三寶搵你賭

睇書蛇隔嚟po 打真軍反枱

-3000 sad

好運贏馬 10 1 100

lm

有

我

我了

你邊個潘先

1001

話咗廣陵王試閘實合格

幫張基lm

年年豐收年年旺？

正有此意

me

大眾歡呼咁冷

想要

Lm phone sir

計數係咪紀利雄星放？

@bogo尾場點

嘉應系
遨遊系
容癌
告狗
馬場揾食日呀屌

自己諗下仲有咩馬要去啦

Lmlm

美麗日子

星運明爵連我都開始出手跟了

我了 我係你fans黎

咁撚難追
廣0點樣跑呀

美麗系

回晒塘啦你同你老4 長井

快樂實在500w 500p

專一

漏左喜蓮系

認真 美麗日子定獎金大王放頭

13

召喚傳奇蘇兆輝

咁博？

LM

退左位好耐了

拿拿聲跑撚埋佢落去送多兩轉賺番輸左果啲佢啦唔好幻想咁多

同龍鼓飛揚近
落班對住呢班水魚

佢騎忠心勇士點會輸

田雞食尾糊

關鍵時機兜到暈撚咗先食

我轉頭都要送

跑死左

今次真係買韋達

期待你皇者歸來

我會賭美麗日子 容3寶 波孖寶
不過10檔唔知佢撚唔撚得掂

陳蛇騎都贏

呢隻垃圾，算啦

美麗 容癌 真係三寶

我斬左手指了

我砌最後一日35盡砌
你就好啦, 40

會撚俾呢條廢柴跑，有勇無謀一味死騎

行雲流水木火同明
元素系

年年豐收後備

各位贏到再留

水魚（賭仔）

出手跟住先

比3場quota佢

基哥好鍾意隻勝賢

一睇就知你唔識野

賭佢放頭
唔放就撕飛算

年年豐收年年豐收

佢弱智

冇我 輸撚死你

釣到魚 = 好運

10蚊注都輸2千幾

騰龍駒

你開po?

個個都9up唔傾馬

見到加州兩隻字開始見暈 點部署

你開啦
最衰冇水火風

獎金大王

等你仲有冇趁地淋心水

我最愛

流鼻血未復課

快樂實在無p點都得

識野

尾場做愛ok?

勁就留喺高多芬啦，洗係英國執埋啲二線馬。

識貨

如真如假全心全意

Legend級洗你指揮

豬到傻咗

馬po精選靠晒烽煙蛇追數

真 1w3p

哩個世界邊有咁多個戴圖理丫

烽煙蛇

潘狗騎王

尾場計100W300P追數
輸左入phonein蛇數

條數仲要真係有得cup嗰下犀利

咁你贏啦

岩

屌有聲

lm睇瘋煙一個救全家

要將政府派嗰八萬一嘢轟落去了

但係Frankie都係食豉椒炒魷

呢位ching識波 支持

JACKY 加油

巴西足球有朗拿度，賽馬有蘇兆輝

Filter走啲隱形撚ok?烽神

因間好運綠格就知係邊個大賭

開鋪?

師兄原來開鋪

真 今日輸足成日冇贏過
潘狗頭4場3W呃撚左我今日迷佢
達龍駒 忠心勇士 平海掌星
依3隻馬呃左我6K
都痴撚線
今日輸到個人癲左9買
平時邊會賭到咁大

美麗日子 all in

Cd rom

咁快收到

所以黑仔就唔好賭 一係賭10蚊燈死自己啲親家

歲月不留人

不良於行

B1

Jenny好運行頭

大注烽煙蛇

Jenny揀好運。。。。

Jenny sick 馬

屌 珍妮簡好連行頭

烽煙 = Jenny = jacky

贏左個位

原來phonein蛇真身係Jenny

咁我都覺得布宜學丶俊仔高啲，更憎潘丶尊狗都好，我都覺得佢哋好過蘇兆輝

苗狗

好運落飛

香港足球有葉鴻輝，賽馬有泥水榮

allin好運算，廢事諗

Phonein女人黎我屌

5位數變7位數

連登反底大船 準備好未

終極大船 點搞

派？

著格

留定先

照賭啦屌, 瘋煙都唔信信邊個

快樂實在飛上黎殺晒

6>5-13

大船

勝賢

好運 宇宙級大船

屌 全馬post 一齊叫
好運

加密都廢鳩事

6-11

烽煙蛇 唔中
係你面前跳

好運準備沉船啦屌你

想太多
你四千蚊幾耐先收到

好運W左就有神拜了

Ifc

大船嗚笛

超大船

馬po精選主角式反勝

拉贏硬可能拉跑第3,潘跑第2

屌你哋咁大注一陣馬po精選無得正數

好運！

上禮拜隻 老苗90倍

歡樂小子有冇 機會黎

6 一棍

鐵達尼 ready

賣撚左層樓買好運

烽煙蛇跑個P都夠帶頭

買左$200

兩次都係斷廣陵王呢隻閪馬，唔會再中第三次伏

仲有 500k 前進

呢個真

屌
轉返channel sin

Phone in sir
How 7 u do today?

飲食果8萬 3月底收到啦

多20層樓

唔係呢隻

一齊上船
我都冇野好怕了

想要獎金大王, 今日啱跑

留名等睇連登含家鏟

Btw有份買好運

留位先

跟啦 好運

屌你究竟係末日號角定天使號角

1-11,14

舊老細

星運明爵

4號一定要頭3呀屌
信騎練跑假
再拖3，11

以後點稱呼

連登之力都打唔到佢綠格

1q返好冇？

上呀馬po!!!!!!

尾場莫雷拉位置算

有撚人買講就叻

忠心丶平海一齊維爐

Phone in蛇中左上神枱

23倍

容癌三寶

星運明爵

我見烽in蛇就反

SICK野

上船

90倍w已經喺神枱

係有啲飛

入左錢轟好運

要左好運

烽煙 我禁左

今場幾鍾意隻「歡樂小子」
今次抽到3檔，可以放中前位
可以騎得進取好多
潛力大
（你留意下會發現，隻馬近6場都係騎外檔 ，騎法容易蝕位）

「廣陵王」呢隻馬係勁
但有個致命既弱點，就係前速慢
呢場有14匹馬一齊跑，好容易塞車

控住係廿零倍

唔補飛比潘了 1-11,14

本來想買但係豬太多，不了

後追有d難喎

事前

安采大船 好運大船
邊架船大啲

Jenny上

第一水交表就係

好運大啲 安采得我地幾個買

5-11

11

屌打劫呀 雷p得返1.5

好運wp準備收番2 3千蚊食活仔

安采

黃俊 上

Jenny煙

廣陵王無得輸，Q要8,13

勝賢痾屎

跟！收錢

跟燈好過信自己

4 11 1 12

2，4，9，14 快d買 sure win

拉要贏呀騎王2.1

烽煙蛇原來係派斯條女

宇宙級大船，好似沉既機會好大

次次都比佢呃 今次不了

真

救命水
2，4，9，14 互串

鐵達尼

你唔好再早D

早抖

呢場假馬唔計

針哂

-300

仆街 想死

放頭死曬

屌 比隻快樂實在隊爆左條t

屌你老母臭閪黃俊

.........

潘狗死等入面

你改名叫大健士算啦 你老母

正, 針足全日
1 蚊都冇收過

d馬全部跟前pat埋哂一舊

哩隻落到咁都唔跟

針撚晒

美麗日子塞能到

美麗日子唔放 你係咪腦殘

史卓豐
尾場終於追數成功啦

馬po精選全日空 得win神1個p

放頭拉返後

成個馬季衰1皮

馬post 默哀10分鐘 好運沉左

我買果陣未落 啲落飛狗好賤

常感恩

樂觀D睇,至少廣陵王下場終於可以揹輕磅

兩個 常感恩

冇跑過

9 1 14

單日轉向
方蛇又然

點解我買親d馬都唔放頭

Ifc見
再見各位

波利最勁 佢正數

有人陪沉個感覺好似幾舒服

何妖咁都頂唔到place

屌好運有一段架

哩個好笑

喂屌
潘頓騎乜撚野閪馬！！！！
俾個3檔你都塞車？？

負數報數區

-360

B+2我信有得追
愛添勝都係咁
今場雷神跑得好靚 轉灣入直路喺紀利雄星隔離一卒落去就知八成有位置

紀利雄星笑到仆街點解我仲會買呢個傻閪

-150

多謝你

我又針

紀利雄星係咪出嚟試閘 跑到咁撚樣

中返呢口孖寶 綠字收場執返身彩

買完先發現隻野已經9歲

大健士 屌你老母笑到停唔到

Gel

14p 有3倍wo

-390

黃傻

有新po未 幫我喺精選留位
我要赤火神龍

一齊贏

跟

派我

-15

-500

埋單都要輸

-200

9 144 QP 啡格埋

-1500

+$15尾場輸鳩哂

馬場發大達 程家父子馬包近萬蚊孖寶！

「遨遊」系即係昔日有份豢讓「平湖之星」的程志輝、程俊華一家，以前一拉頭馬就陣容鼎盛，成日逼爆凱旋門，雖然依家因疫情關係，馬主未能步入凱旋門拉頭馬相，但冇得威唔緊要，狂收錢都一樣正呀，今日第七場囝囝程俊華匹「遨遊戰士」先在二級賽短途錦標爆24W，到第八場爸爸程志輝匹「遨遊之星」用同一跑法放到，呢隻45倍更加冷，結果呢口第七口程家孖寶，係喪派$9,875.5，唔知程家有冇買番啲呢？

-800

屌
9歲就拎去雙魚河退休啦
放係度害人

尾場1,9,14落重飛

好明顯有人中

獲獲尾場單日轉向好撚煩

大健士好好笑

廣0王place 被打劫

-2600
搵錢好辛苦

級際賽買D穩膽啫

含啦

屌

封撚咗上唔到去啦無卡

-600

-210

馬仔+16$

得4個位

馬場大龍鳳

1w4p呀嗎

出完閘先落

薛恩發咩神經同人鬥後勁

尾場閪馬

屌你la 大熱門講咩打劫

條pq 400蚊打到落220蚊

大眾歡呼又係正宗西馬黎
11檔落飛佛系騎師贏

唔係手殘買埋騏星win
又上得ifc

我單棍，WP 3x1尾關好運

大健士

邊有咁撚多本

-1100 尾2場 正數變負數

我都以為佢會放

好運針

[行雲流水木火同明] 四月八日谷草八場賽日討論區I

大眾歡呼兜撚咗個大彎都贏到

呢隻一定係放頭贏

搵次無咩馬走就賭得

大健士我屌

-7500
今日真係好戇鳩
輸真係要縮
政府加人工個啲冇哂

-80

有冇今日馬PO精選成績整合 返去會MARK番RECORD

可唔可以講下發生咩事

賭馬真係愈嚟愈呃錢

跑完第9場有2倍
一定唔會咁好分
14隻馬 佢有31蚊win 披我估會落到17,8蚊
但係得返15.5 都落得幾勁

輸最甘係影疾

勇撚到

-6324

一陣仲要去送餐 真係大健士

星期三開跑貼no.上黎咪得

方蛇發功

賭條能咩尾場，個個都搶上去

買咁大 我尾場追數岩岩好打返個和

有人講波健士改名做大健士算啦
佢今場美麗日子唔放

師兄做乜政府工

我著鞋落去了....

其實美麗日子唔洗揾遮擋呀

專心溫midterm啦巴打

Phone in Jenny

有D雨 可以清醒下自己

-3000

報數 今日豬2200

大健士可唔可以直接做下期標題算

我賽前出水

女皇盃先復出

呢場就後上
屌你老母無得買
廣陵王去番威哥未

騎師王大健士

專一比人一cum 就無

有心，下個midterm仲有十幾日

6點半又迫近了

針番打牌羊果d

齊齊含

-12k

btw 下次到你決定禮拜六越洋標題馬

好彩無買潘

今日馬po大敗

今日啲馬咁撚系 ifc見

咁撚多

除番10

+7k

隻勝賢留到最尾又係點玩

今日贏錢好撚勁

下場先去

最衰雷狗無啦啦入左黎

今日遨遊孖寶

仆街一開始想買9跟住唔小心入咗嚟上埋船買11

頭5場打返個和，尾5場輸晒

信左精選買影疾輸到pk

發達啦
下個月3號 17號 31號有4班田草1000
我肥畢業啦

依家重要midterm 架？
以為停撚晒

今日
呢個星期中得呢場....其他針哂

線上考試
交卷